老豆唔比樓我...我揀左個有樓既一齊...比FD笑我拜金...

相信大家上次有追POST都知我老豆唔肯分層樓比我
上次聽完各位意見
話分比男方好正常之後
其實我都好同意 因為我始終都係嫁出去
我細佬先係令到我屋企家族壯大個個
咁我上次聽完班連登巴打講
話分比男方好正常之後
我即刻覺醒左 原來一個男人正常係有樓....
因為理論上佢係會有老豆留比佢既樓
原來我之前個EX 佢無樓 係唔正常
雖然我同佢感情幾好..但係一個無樓既男人 基本上同性無能無分別
我唔係嫌佢窮 但係我只係想要一個正常既男人同我一齊組織家庭...
我D FD最近知道左之後 又係暗地裡講我壞話 話我拜金港女 嫁樓定嫁人咁
我係咪做錯到? 唔係話分比男人好正常? 咁我追求番一個正常男人 有幾拜金?
唔通走去搵D無樓既去提升自己人生難度?

你幾時死

你係就眼角再高d，還掂都係做雞，有樓就得既話我驚300呎既樓會令你唔滿意
係就直接要求個男人起碼要有1000呎既樓

等等先
我老豆分比我細佬 係因為佢要拎黎娶老婆
班巴打又話 無樓娶唔到老婆 我好同意呀
咁正常要娶老婆既男人都會有樓 就好似正常人都會有手有腳咁
唔揀個斷手斷腳=做雞?

拜金個term跟本就係窮撚創造

根

今日過得唔錯

岩岩千萬唔好簡個無樓既
唔係話拜金而係唔好比機會呢d窮撚有生仔既機會
禍害到無辜下一代
無需介懷他人無謂既言論
你係做緊件偉大既事

都係多得連登巴打教...
原來揀個有樓既先係正常...
我之前仲想同另一半一齊挨...
真係好幼稚...

簡單d 對你嚟講無樓幾有感情都係假

唔係呀...
咁正常男人都會有樓
我揀個無樓既 同同外星人結婚有咩分別?
感情當然好重要
但前提係對象係正常男人

而家醒覺都唔遲
個個女仔都好似你咁識諗
就唔會有咁多巴打怨自己父母
向窮人生仔說不！
祝你簡個有錢仔 兒孫滿堂

香港地係憎人富貴厭人窮
揀個窮既又笑你0n9
簡有錢又話你拜金

如果想組織家庭有仔女 就一定選擇個有樓或買到樓嘅 但如果冇諗生仔嘅 只想搵個伴侶過世有冇樓相對唔重要
窮人咪生仔好難聽 但真
窮人真係咪能咁自私 為咗自己而禍害下代

好老實好現實咁講 你上面講嗰啲都係啱㗎
你做咩決擇 畀人咩感覺 人地咪點講你囉
你不如掉翻轉諗吖 你若然搵個有啲錢嘅人 你幾乎冇付出就可以分左人地嘅努力 咁你承受下人地閑言閑語都唔係啲咩吖

他朝有仔女嘅話 我諗我會畀層樓養我嗰個 最多出半份或一份首期畀另一個

個核心嘅問題其實係香港呢個地方已經痴撚左線 樓係必須品 但依加已經變左限量版嘅奢侈品 若然你真係要責怪咩人嘅話 你應該怪香港政府

30歲以自己能力買到樓都唔正常啦

又係假膠

邊一次衝動起上黎
所以無樓拖都唔好拍
要杜絕窮撚生仔
鬼叫你生活係香港咩

有丁嘅樓主，要搵條仔埋你單有幾難啫

雖然係假膠
不過依種港女比比皆是

咁又唔一定要個男嘅有樓係手嘅
如果你地2個加埋夠首期同月入供到樓都ok
如果個男廢到有女友幫手都供唔到樓就算吧啦，窮人唔好生仔

根本就係，從未見過真係有錢 事業有成嘅男人會話女人拜金 仲會好enjoy同自己心愛嘅女人分享自己嘅成果。
而話女人拜金果班人 只係無能力比到好嘅生活女人，用以成日鬧港女拜金黎掩飾自己嘅無能同失敗。所以絲打其實無錯 女人追求好生活 搵好歸宿根本人之常情，你班朋友只係jealous你搵到有樓嘅男人。

你都未見過女人做完愛
覺都未訓著就係你耳仔邊講
我想要乜乜乜呀
搵好歸宿同拜金兩回事黎

女人唔應該揀個冇樓既老公
就好似女人唔應該去庇護工場搵老公咁
冇樓既男人簡直應該有得拎白卡
大家梳堆不堆